閪吱肥仔真係on9

唔訂閱叫人死全家

有條片佢同佢老細屌youtube觀眾
話你班人睇youtube唔比錢成班乞丐，
唔比錢留負評要死全家，
唔識食野就無家教

佢地就日日屌人老母返大陸叫雞

憎人富貴厭人窮的仆街

有人揸支槍逼佢擺上youtube？

講得岩，你咪唔好擺，新個套好垃圾

話說之前唔q是128？宜家變左228？

算啦，理得佢，我係不齒佢歧視窮人

真係on9

同班熱狗一撚樣

上一套就好睇 今套真係走晒樣
睇癲狗巴D食評好過

之前睇撚到好反感，死傻鳩以為自己個乜鳩野節目
自己放得上黎就預撚左人睇，咁撚辛苦咪唔好撚放上黎，柒頭惡魚比人屌兩句起撚晒剛，快撚啲汁啦mihk

有無人覺得個肥佬痴脷根到聽唔明佢講嘜

唔需要鬧觀眾lo

因為對上一集台慶玩換主持，
結果佢個FD代班俾人屌到仆街，
又人身攻擊又剩佢先咁火滾

但你預左網上總係有仆街架啦，唔需要鬧晒所有觀眾

笑撚死

開頭都食花生，但佢講講下已經屌哂全部人
講撚到擺上youtube恩賜咁撚樣，咪又借免費平台宣傳
驚比人睇蝕咪delete咗個channel佢，一係咪收$8囉

利申因爲閪吱知道有個咁嘅收費電視，諗住有啱睇就比錢，依家條條片都比人死全家就不了

覺，我叫條友加字幕又唔理人，佢d片我睇睇下都冇心機睇
聽佢講野鬼死咁辛苦

其實個channel 有d 節目係okay, 但班友d 格好倒米